蚊入一入黎

我屌你老母臭西咩 咬乜撚野啊下
淨係識得偷偷摸摸吸鳩我血
夠撚膽咪出黎同我決一死戰囉屌你老母

屌 我屋人依排都好撚多蚊 啱啱又打死隻

搞鳩到我訓唔撚到
點幾開始訓

搵食姐 犯法呀
任嗌架喎